老老實實，點解咁多人覺得做工程=地盤佬

工程其實好多種，就算物管/maintenance都同工程有關，點解香港社會咁多人覺得做工程=地盤佬

因為啲人on9

做地盤 = 工人
做工程 = 工程師 安全佬 皇家佬...

不嬲都咁分嫁啦

WTF 我同親戚講我係site 地盤做
但我係英國做 Bs site

因為好多小型公司 做老闆都要落現場睇位囉

做IT既夠成日俾人叫去整電器啦

你唔係果行 點會理你分得咁仔細

民智未撚開
連電子電機機械都俾人當地盤

香港工程=construction
做工程=做construction
工程師=civil engineer/bs engineer
工程公司=client/consultant/contractor